适应于手机微信的抽奖程序

1、可以在后台/index.php/Admin/Index/index 活动，活动支持自定义图片和转发规则，可以管理礼品
礼品目前支持是8个，从指针开始的位置，从右到左的顺序，45度一个礼品；礼品按排序值从小到大的顺序排放。

2、通过/index.php/Home/Index/proxy来触发设置的关键字活动，返回给微信
3、中奖概率根据礼品和参与人数自动计算，抽中一次，概率会自动更新
4、支持统计和导出